上年2月,民賤聯都有搞初選企圖顛覆國家

【立會選舉】民建聯初選名單爭崩頭 新界大混戰 鄭泳舜「獨贏」
對香港未來政局影響深遠的立法會換屆選舉將於九月舉行，民建聯決定出戰陣容的黨內初選名單出爐，其中九龍西則只有鄭泳舜報名，換言之，鄭鐵定代表民建聯出戰九龍西。

另外，新界兩區的戰況最為觸目。在新界東，除了力爭連任的陳克勤及葛珮帆外，轉戰直選的劉國勳亦有報名；在新界西，更出現四人混戰格局，除了梁志祥及陳恒鑌外，「轉跑道」的周浩鼎及前屯門區議員葉文斌都有報名，成為歷來競爭最激烈一次。

民建聯五區直選及「超區」黨內初選名單一覽

港島

6人：張國鈞，陳學鋒，劉天正，蕭煒忠，譚晉杰，張偉楠

新界西

4人：梁志祥，陳恒鑌，周浩鼎，葉文斌

新界東

3人：陳克勤，葛珮帆，劉國勳

九龍西

1人：鄭泳舜

九龍東

3人：柯創盛，洪錦鉉，黎榮浩

超級區議會

2人：李慧琼，顏汶羽

在超級區議會界別，共有兩人報名，除了黨主席李慧琼外，還有觀塘區議員顏汶羽，顏是去年區選的「倖存者」，將頂替失去「超區」入場卷的周浩鼎騰出的空缺。若最後民建聯決定派兩人出選，意味李慧琼及顏汶羽都會自動出綫，但最終是否代表建制派參選，則仍需與其他黨派商討。

九龍西無人競爭 鄭泳舜自動當選

在九龍西選區，由於蔣麗芸早前表明不會參加初選，希望留機會給黨內其他有志加入立法會服務的同事，她最後未有報名。最終該區只得鄭泳舜報名，換言之，他將鐵定代表民建聯出戰九西。

至於在九龍東，爭取連任的柯創盛有報名，兩名民建聯副秘書長，包括前觀塘區議員洪錦鉉及前黃大仙區議會副主席黎榮浩亦有報名，但料知名度較高的柯創盛仍看高一線。

港島區5人挑戰張國鈞

港島區是競爭最激烈的一區，除了現任議員張國鈞外，民建聯副主席陳學鋒亦有報名參選，另外亦有多名新人初試啼聲，包括中西區劉天正、南區支部蕭煒忠、譚晉杰及張偉楠，共6人參選。不過由於張國鈞知名度及黨內地位較各人高出一截，加上是行政會議成員，料獲力保，其他人很大機會只屬「陪跑」。

民建聯出戰名單最快4月9日揭盅

根據民建聯中央遴選委員會早前公布的遴選細節，3月中下旬將舉行五區諮詢會，預料屆時各參加者需要解釋政綱及回答黨友問題，各參選人之間或有辯論環節。

初選將於3月30日至4月3日進行投票，並於4月9日開票，最後由民建聯中委會於4月中確認人選，誕生「準建港之星」，代表民建聯出戰9月立法會選舉。由於中委會確認遴選結果僅屬例行程序，換言之，民建聯將由誰出戰9月立法會選舉，最快4月9日揭盅。

link:

推

問題係35+會反對所以政府議案，你主張反對就係癲覆國家

最痴線係反特首/香港政府=癲覆國家，根本除咗大中華膠無人理鳩過中國

其實打壓異己就係人都知，佢地玩無賴可以點

扣帽子
只要你反對
就係癲覆
根本同大陸無分別

好心唔好咁低質

民建聯初選係咪全民都可以參與先

推到佢哋坐監

基本法賦予

邊個話搞初選有問題？

佢個point好似係講明會拉布攬炒之類去做招徠。。唔係因為初選

中國共產黨話冇就係冇

支共係到耍無賴，一直都係佢話乜就乜架啦，幾時有講過邏輯

光復時代
變革香港

支持民主建港

算吧啦
吳孟達死咗仲多人關注過今日拉初選候選人
個個睇完就算
吳孟達死左就個個衝出嚟RIP
原來鍾意睇佢做戲就可以原諒佢奶共
初選拉人就得幾條友講
吳孟達大大聲奶共都可以揾藉口話要respect佢
咁唔撚洗反共啦
共產黨都可以俾你地講到好有貢獻
根本cls㗎
認真好灰見到依家香港咁
唔單止灰在見到中共港共既所為
仲有所謂嘅香港人

民建聯咪國家政權囉

又黎網路降頭
咁多人推緊初選post上熱門你又話得幾條友
講兩講就由吳孟達滑坡到話共產黨好有貢獻
最後用「見到香港人咁樣真係好灰」黎收結

所以?
港共會拉佢地?

呢類 post 就算啦
呢家嘅香港根本就龍門任佢擺
只要係藍絲同少數派
做乜都得㗎喇

推 點先可以俾啲港豬同藍絲見到

A

民主建港
變革香港

They don’t give a fuck

共産黨覺得你係搞搞震，你就係顛覆國家，唔駛講邏輯理由

重點唔係你唔搞唔搞初選呢個行爲，而係你係反對派，已經其心可誅。同以前古代差唔多，皇帝覺得你係做反，你就係做反，唔駛講法治證據

有啲人話咁細個城市搞初選，點會顛覆到咁大個國家？堂堂強國邊會咁脆弱

套番去中國古代，求其出本書，講兩句政治不正確既說話，都會畀人燒書，認為係大逆不道既行爲，拉去抄家；重點係一個人做反動既行為，就會被人清剿

基本上當自己返左去古代帝制，都差唔多

關心香港嘅人，好少會上連登同人嘈㗎
你要明白講緊嘅係兩班唔同嘅人

唔知係假膠定咩
初選從來唔係問題
初選後要做嘅嘢先係比老共認為有問題

咁又點 係唔拉你都咬佢唔食

民建聯都有搞港獨

議案唔准反對

我又唔信港共派現金會反對，根本就上綱上線老屈

多鳩餘啦，根本就搵野入姐，做咩都會死，今日拉人就你話比人知呢度極權地方，你地只要跟唔跟就拉

push

講下好啦 大細超話乜就乜
你呼吸都顛覆國家

共產黨唔夠膽打台灣又無問題wo

你唔好再on9喇，仲講埋啲小學雞野，而家中共同你玩黃藍呀，總之你係黃已經拉得，到今日，你仲係度玩矛盾自我感覺良好，以為製造矛盾會拉埋民建聯/放民主派？

唔好咁尷尬啦 兩個初選內容都唔一樣
樓主希望唔好咁柒咁樣四圍同人講

竟然有人仲諗緊做啲咩會冇事

我話你犯法就犯法啦 咁撚柒多嗲 莫須有聽過未啊

搬龍門之嘛

你柒啲
垃撚圾五毛

其實佢理由係搞初選目的係否決預算案

得幾百人retweet緊，你地幾時肯做嘢? 一齊做任 好冇?

國際媒體
Post World

Reuters

AFP News Agency

Bloomberg

Bloomberg Asia

Inter-Parliamentary Alliance on China

Kenneth Roth

香港媒體
立場

眾新聞

Studio Incendo

RTHK

記者
Johannes Boie

Ilaria Maria Sala

Timothy McLaughlin

Kris Cheng

Aaron Mc Nicholas

Phoebe Kong

Shibani Mahtani

Alvin Lum

何松濤

Fion Li

手足
Sunny Cheung

Frances Hui

Samuel Chu

梁頌恆

HK watch

朱牧民

被捕人士:

Kwok Ka Ki 郭家麒

Ray Chan

我唔係五毛咁點？
我監都坐埋 你又做過啲乜？

民建聯最無恥

由頭到尾都係揸住一句
「無論如何都會否決財政預算案迫行政長官下台」
講真嘴遁嘅嘢真係冇得講

唔撚怪得知咁撚勤力留言啦
原來坐緊監
聽講支共揾你地班監den五毛幫手做網軍出POST
出POST出得愈多就可以減刑

無 係制度內全部係佢地既人

最後只有走出制度 移民攬炒

小學雞以為捉到人痛腳姐, 未係假膠既

推爆，無理由唔拉埋民賤聯

Pish

Push
上twitter幫推pls

哇 呢獲真係齊上齊落

人地鐘意釘死邊個就邊個, 你仲同佢講呢D

如果真係關心香港根本就唔會為咗呢件事嘈,
嘈嚟做乜嘢啫人都死咗啦,發生緊嘅現實唔理,
走去為咗個死人開拖 .on99咁

笑死又黎屈毛

多鳩餘啦
根本親中做乜都得
反共嘅呼吸都判你有罪
由黨安法一開始就知無法律
變返一個人治嘅地區

根本成套嘢就係對人不對事 你係佢要打壓對象 佢就點都諗到方法搞你 正如藍屍做同樣嘅嘢判得輕好多一樣

欲加之罪，何患無詞
要屈你。講句條街好多垃圾。都可以話你煽動他人對政府仇恨啦

佢而家係屈你選人出黎癱瘓政府

順我者生 逆我者亡